【心驚膽顫】皇家馬德里球迷吹水區（112）

Hala Madrid!!!

Coach
Zinedine Zidane

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Jesús Vallejo
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphaël Varane
6.Nacho Fernandez
7.Cristiano Ronaldo (3rd captain)
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema (4th captain)
10.Luka Modrić
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
13.Kiko Casilla
14.Casemiro
15.Theo Hernández
17.Lucas Vázquez
18.Marcos Llorente
19.Achraf Hakimi
20.Marco Asensio
21.Borja Mayoral
22.Isco
23.Mateo Kovačić
24.Daniel Ceballos

Out on loan:
DF Fábio Coentrão (at Sporting CP until 30 June 2018)
DF Philipp Lienhart (at Freiburg until 30 June 2018)
MF Martin Ødegaard (at Heerenveen until 30 June 2018)
MF James Rodríguez (at Bayern Munich until 30 June 2019)
MF Lucas Silva (at Cruzeiro until 30 June 2018)
MF Federico Valverde (at Deportivo La Coruña until 30 June 2018)
MF Aleix Febas (at Zaragoza until 30 June 2018)
MF Javi Muñoz (at Lorca until 30 June 2018)

La Duodecima

會歌 - Hala Madrid y Nada Mas

好似好睇D版本：

最後武士

皇家馬德里 2017-2018賽程(by 潺仔巴打)

皇家馬德里 4月賽程

西甲
01/04 00:30 拉斯彭馬斯 對 皇家馬德里 0 - 3

歐聯
04/04 02:45 祖雲達斯 對 皇家馬德里 0 - 3

西甲
08/04 22:15 皇家馬德里 對 馬德里體育會[/b] 1 - 1[/b]

歐聯
12/04 02:45 皇家馬德里 對 祖雲達斯

西甲
16/04 02:45 馬拉加 對 皇家馬德里

19/04 03:30 皇家馬德里 對 畢爾包

29/04 --:-- 皇家馬德里 對 雷加利斯

冷靜落黎,呢隊西波領先3球都踢到咁撚肉酸
唔係對面送大禮真係唔敢想像

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

JamesBond(拉斐爾華拉尼)

ISCO22

B_Ingram

球王賓斯馬

起身叫雞喇

屌你個臭嘴

及時文樂

魔法師

Sergio_ramos

射佢老味

朴信惠BB(雨。下一整晚)

一扭七ISCO

皇家馬德里

僧係和尚

Y_nada_mas

世界情色王 (GAP王)

卡華積

索尼_Sony

Roy仔～^^~

牛．初乳

C.Ronaldo_7

歡迎留圖加入

球進了！是C羅！在最後時刻打進點球！
這個晚上的伯納烏球場暴動了！

一扭七ISCO巴打個人畫集
大家可以去支持下

雖然無咗拉膠條防線真係完全唔掂，無佢叫住條防線
但我都要屌柒佢
屌你老母身為皇馬隊長居然係包廂笑笑貢？之後先識驚落返嚟
好心一開波就坐係球迷區帶動下氣氛啦

係要打逆境波先識踢
一打風流波就hea鳩咁踢

班拿貝朝聖指南

機票
因航會有直航機，飛大概15個鐘，我好似未見過fanfares有做過馬德里既優惠 (復活節買因航機票六千幾直飛馬德里)
中東三寶，計埋轉機至少都要19個鐘，我上次搭emirates來回大概$4xxx，飛大概20個鐘

波飛
經官網買飛最平，比賽前一個定二個星期開始賣飛，不過有分優先次序，club member > madridista > public
班拿貝球場出面亦都有個官方櫃台可以俾你買飛，都係比賽前一個定二個星期開始賣飛，每日都會有飛分批出售
另外官方櫃台出面都有堆人坐係度會係咁問你係咪買飛
如果係官網買唔到，可以去viagogo, stubhub度買，佢地多數可以一早買定黎緊嗰季既飛，不過通常都係炒價 （我上次係用viagogo買，睇主場對西維爾，坐係同球員通道隔一個block最前排大概$3xxx，y絲睇馬德里打吡，坐兩邊上方，近3000元。）
*注意：賽事有可能會改期，提前好多買飛既巴打自己留意

Tour Bernabéu
可以參觀班拿貝球場、皇家馬德里博物館、球員休息室、領隊座位與球員後備席
門票: €25 (手持Madridista: €17)
開放時間：10:00-19:30 (星期一及星期六)、10:30-18:30 (星期日及假期)
*注意：比賽日開放時間會提早結束，有d地方唔會開放，巴打自己留意

Madridista
即場做madridista有優惠，平過上網申請
另外球場入面間Adidas madridista有95折，ultra boost嗰啲鞋都照樣有折

交通
去班拿貝球場好方便，metro直頭有個班拿貝站，班拿貝站係深藍色10號線，車站兩個出口都係一抬頭就見到球場
開波前一個鐘左右就入得場

以上資訊由duckyea!、潺仔、Y_nada_mas、🔥卻老提供

你作定咩

牙朗救世 犯規又係佢ｓｅｔ個靚波拎返黎 球１２碼又射撚到火箭咁

開post temp

我老公

５ａｇｇｅｒ 屌你老味撚知揸住３粒都可以咁撚柒咩

12碼唔計

似你

唉，其實我係意粉又係皇迷
祖咁樣輸法，兩邊球迷又嘈交真係目訓唔著

不過今場真係印證到，巴利同C朗真係唔好一齊正選
搞唔掂佢兩個分工擺埋一齊真係好大機會賴嘢
同埋艾斯高有時覺得佢上腳太多

冇我咁柒

Sor 用錯ac

全形字巧柒

祖好少會同人嘈 真係唔洗驚

對面打意甲4弟有板佢睇啦
我地打一哥牙

最嬲都係拜狗

屌你老母呀

唔好要c7踢中鋒

真 嬲到痴線但又唔敢出狗竇講

唔係喎 根據理論
羅馬係勁過祖記

睇完呢兩回合 isco真係唔好賣走

有王騎大將軍呀

bale 正式可以宣布goodbye

華仔同valley jo最後20分鐘先定返d

應該無龍門救到個球，太快仲要死角

王騎=agger路=唔洗理

幾時抽籤？

反社會主義
自己理虧話人人多大隻責死蟹

連續兩晚睇波

心血少啲都唔得

Agger假膠姐
王騎猗直情係弱智

道歉聲明
本人犯下錯誤沉唔住氣爆咗閘
雖然我本意唔係攞彩
但明白呢啲時候講呢啲野只會令人哋反感
並向皇區手足不成熟地釋出惡意
心感抱歉
望大家見諒
對不起

Patpat見光外星人上

老老實實我地都叫人多咩 ？

唔關佢事, 單翼佢做唔到d咩

睇嚟真係kane最急需要買

屌又唔洗 做多左

唔原諒會點

有時真係忍唔到笑

和氣啦屌

都笑左好多年拜狗連自己討論區都無

對面拜狗算多
不過好難少過果d冇乜人睇既聯賽既

洗吾洗甘

又準備Cap落小氣簿 得閒攞出嚟binc？

對比*

皇區做錯事要自貼

外國好多人嬲豬 好慘...

係都cap你先啦臭雞

uefa加罰

咁yc要自貼了

Bale換世三/尼馬
入多個Kane 就最完美

唔好貼98

巴爾呢啲廢物早撚啲賣 籌旗買勁人好過

但係拖舟之後都唔會出佢啦應該，佢同朗唔會同時出，咁唔通唔出朗or出哂BBC

lewan 如果四強見...不好意思了..

波衫+熱褲

四強唔打拜狗我切

要翼就salah 前鋒就Kane

bale未到廢物既 係唔岩用同埋傷姐
講真佢打左翼斬d波睇到哇哇聲喎

點解唔會同時出

你去陪佢地經理人
我負責同佩狗講數

no salah

基亞連尼: "這是我在職業生涯中遭受的最大的搶劫"

好肉酸

呼叫摩佬，牙維又玩tk

似你老死佩狗打手

同時出咪又搞到今日咁

屌又篤灰

Why ar

光頭閪唔撚比bale打左邊姐

根本就要bbc

佢打左翼做到野講陣唔見你出黎?

後防問題真係好撚嚴重
但市面上又冇乜高質後生中堅

仲bbc
快撚d解散啦

benshitma out

咪係, 今場要比目魚斬比邊個

d洛 welcome

收皮啦垃圾

解散都唔會有包皮

祖區都幾冷靜

講真 如果買到獌嗰個馬斯亞都幾正

我為我頭先屌過isco道歉

朗的確岩打雙箭頭多過翼
正前更加不了
買唔到kane都可以諗下基沙文
朗+基沙文雙箭頭

屌你老母

都係冇g點

佢今日半場已經被人換 一定叫走

kbc

道歉時露出胸部是常識吧

疤狗文不了

疤狗book撚左條閪仔啦

Welcome Kane

如果買到包皮就發

講左啲咩

kane有g點

bale都係走架啦 睇住牙朗愈黎愈勁 自己又踢唔起

@臭jer佬

追撚住疤狗條撚含呀人地

肥仔波ok?

基亞連尼向皇馬球員做揮鈔票手勢：你們付錢了？

在C朗射入12碼後，憤怒的基亞連尼衝著皇馬球員做出揮舞鈔票的手勢，據意大利媒體 footballitalia 稱，他還問皇馬球員：“你們付錢了？”

傻閪 自己最後一分鐘先柒 怪人地

no ok
不過照貼

好喇喎

人地保方last大哂的

買傾一定要留bale斬波 屌那星成隊識係翼位斬波得積仔馬些路bale 辛機師果d真係唔撚入流

牙朗識

斬比自己頂咩屌你傻雞

3球都係巴利攞咗C朗個位踢
今場對D防守硬淨嘅意甲隊，無C朗咁易突破到
C朗踢番個位會好D

再講第2球，唔係巴利交得好，係C朗射得靚

屌佢拖慢左反擊，完場諗返佢又冇咩問題，牙禿問題大啲

Kane bale modric
熱犬三連星

@月狗

皇馬嘅後場真係冇乜邊個新仔靠得住 拉膠退落嚟之後真係死得

米路呢場都好柒下
漏頂咗幾球畀人攻門甚至入埋波

今場如果isco踢假9支援c7, 比目魚可能都還可以
可惜佢踢左路

冇錢呀d錢比晒佩狗光頭佬call g

辛斬波ok wo

其實係要買個即食中堅
唔好買咩新仔喇

問下佢個中堅拍擋仲好啦 問我地

唔夠急勁 bale果d波又西又勁

根本成個球壇好中堅都冇乜幾個

你地互含左幾耐

包皮打中鋒 welcome

位唔係死嘅
你睇睇猩猩今場有冇係左路出現過先

仲要bale地波都好撚勁

Yc對波應該都幾勁

唔關你事

要求好低，唔好成日得返2個中堅用得唔得

Bale真係無可能留
無可否認佢係勁係有作用
但真係交唔出對得起佢份人工應該有既表現

都唔關你事
關我事

我餵佢食腸

傷太多 我都支持賣既

c7>kane

維笑 露黑齒

羅馬個manolas welcome

kroos, 摩笛無支援
祖記中前場跑上跑落叫米路點守

屁屁走得太早
不過皇馬攞完冠軍唔自拆骨都唔叫皇馬

ig 有片 馬度迪條垃圾完場之後走去搵牙朗囗upup 想打交 坐撚定係屋企睇四強啦

Bale今場係真係咁差姐
相反Keyword 唔知保唔保得住飯碗

byebye

This?
抵啦死力架

仲有狗亞連尼

仲講斬波
斬波最勁個件去左第二到
猩猩走硬

theo ig story:shuuu

沾屎斬果d波同bale果d都係冇得比

走甩兩個兩黃一紅仲想撩事鬥飛

笑4

The 33-year-old's goal was his 15th in the Champions League in 2017-18, a figure that has come in just 10 games.

Incredibly, Ronaldo is the only player to ever reach the 15-goal mark in a single season – and he's done it three times.

Ronaldo also became the first player in Champions League history to score in 11 straight matches in the competition, while his goal extending his scoring streak to 11 matches across all competitions.

He also became just the third player to reach 150 appearances in the Champions League, following former Real Madrid goalkeeper Iker Casillas (167) and former Barcelona midfielder Xavi Hernandez (151).

力架 真係特別低賤

theo真皇

清個名搞咩 冇追post

如果真係走
可唔可以買到先走
條光頭佬賣完又會最已陣

做返佢老本行

比賽post入面好多人話晉級戒J一個月

下一次輸波就改番

牙朗賽後特登去搵保方安慰攬攬

好快
下場就改得

識英雄重英雄

c7扮角球旗上面個公仔

條友想打摩迪添 痴撚線

有無片

上半場打左好似10幾分鐘已經屌鳩摩迪

係咁推摩迪 啲nigga 真係無性

好想即刻沖去買件牙朗

我唔識po 你follow madridi.ksa 第一個post 就係

型到

The referee saw Ramos in the tunnel and has mentioned it in his report. He will most likely miss the first leg of the CL Semifinal as a sanction. [@miguelitocope]

又要比人高波屈機

真係要俾膠

對羅馬應該會同疤狗同一死法

羅馬會用清高屈機
但羅馬唔洗落底斬出黎 佢係後場大腳斬已經可以撳得平安鐘

迪清高老強大細華
不過到時有拿祖應該會好過今日

外國球迷仲爭論緊係咪12m

做咩撚講到踢硬羅馬咁

屌 自己衝出黎派膠

踢乜都好啦 無拉膠咪好似今日咁失咁多球

講下對羅馬既話會似疤狗咁出局又會等於叫踢硬羅馬既？

仲有拿大哥

死力加

抽到羅馬嘅我改名做我若為疤

有無人有牙朗完場前set波既gif/片

抽拜都好
贏=比占士知回家先係正途
輸=比光頭佬知咩球員有用

d死nigga就係咁仆街🤷‍♂️

係 到時應該沾坐後備然皇馬

今場都證明左無賓=廢左一半

想點

如果拉膠又停賽真係食得屎

屌佢老未怨婦拜仁又係到啫撚住晒
又解釋唔到自己都黑球12m vidal走甩紅牌同own goal 前越位
知你班拜狗mon緊post 係阿屌鳩緊你地

積仔

原來阿朗10/2對皇蘇開始到依家每場都有波入

光頭佬次次歐聯都要有一兩場搞到咁心驚膽顫先開心
真係下下靠運先-6 過骨咁

連續8年4強
歐聯 dna

棋靈王最近去咗邊
好似冇見過佢咁濟

留意到施華覓腸冇出現
我正式宣佈佢假皇

作用王

知道咗好耐啦

摶12碼能力98

M子真係我皇剋星
對親都比佢入

剋死積仔

踢到咁 出線都笑唔出

今季積仔都畀人屈咗好多次頭槌

朗要將我拯救
逃離被cup荒謬

其實細華唔差 但好明顯腳震 平時又少出
大華就時勁時派膠 首回合有拉膠執屎佢漏人先無俾人入

求下拖舟買多件中堅
Welcome Toby!

右閘無一個真後備先係重點

Toby真係好靚仔
黎到我一定轉做gay佬

無左閘先係重點！
ps. 馬些路 = 左翼鋒

vvd睇落唔錯

夏基美

點買呀

返工好痛苦
但都好過輸波返工

你咁都叫慘，咁捱左兩晚夜晚巴狗叫乜？

我養你呀

J下姐 就好似沾都唔係我地既人了

Toby想走
踢過西甲有能力有經驗
正值盛年
諗唔到唔買既理由

唔係隻隻下體狗都想踢皇

講漏左最緊要個樣
最重要係佢靚仔

welcome佢棄暗投明
唔黎就食撚屎

拉素中堅de Vrij

依家連黑人都唔考慮

係 最衰踢過下體應該唔會肯嚟

唔識social既球員好難融入到
就好似猩猩到而家正係同摩迪friend

搞咩變左妓女

已經好耐無聽過我皇買人了
最少簽多個好少少防中替補下啊

佢係
唔係變

買返洛蘭迪大佬返嚟囉

welcome back Lucas Silva

埃及美欺有冇歐盟護照？

入球終結者

呃水魚

???

630

西波皇

仲有傻鳩未block630

hi燥狂維

我block左u

屌你死疤狗

真名王

大巴拿不了
阿根廷國家隊連名單都唔比佢入

有冇手足覺得牙朗入完波同Isco拍手嗰下好撚型

其實會員龍我雷想開幾多個po吹奏

澄清不和傳聞

Isco 咁nice 點會同人不和牙

真係差d晉唔到級

班報紙佬冇嘢寫吹咗幾個月阿朗叫賣咗伊佢

第一眼幾靚仔
認真望好一般

阿朗set得靚

今場阿朗都交咗幾球靚波畀你

原來佢都29歲

中堅年紀大D都OK

估唔到咁明確既12碼會變成爭議12碼
大開眼界

線已出

疤狗隻隻都係到呻吟

小器王

驚土方蛇嬲到中風

你假皇迷639

開始擔心佢會睇唔開

ching ho ball!!!

已經入左院

你假皇

土方蛇尋日sum up啊

互相指責開始

希望美國啲醫院可以醫番好佢個腦

先天性殘疾無得醫

佢都冇
點醫

永遠的2正皮

秒速被負皮

喺細路個位斬入去後柱積仔個位屈高頭槌
今季輸咗幾多次呢招

迷占集團

支持真名王狙擊迷雲狗

你係吳三桂
佢係猶大

淨係指責你

好心痛 個名多左2個字

咁改做雞咪少一個字

今季

Ching冇琴日咁高質了

你日日都咁二五

猶大出賣耶穌係神嘅安排

雲加=神

換到世三/ddg就byebye

manalos roma

最緊要買中鋒同朗打雙箭頭 猩猩要踢番左面

不了 猩猩再見

C.朗：皇馬12碼十分明顯 不知道祖記在抗議什麼

依靠最後時刻的12碼，皇馬驚險淘汰祖記，賽後C.朗拿度接受採訪時表示，這是一粒十分明顯的12碼。

C.朗拿度說：「我不知道他們為什麼抗議。盧卡斯被對方從背後犯規，如果這不判射12碼，這就是一粒入球。」

關於最後時刻主射12碼，C.朗拿度說：「心跳的很快，但是我很冷靜，我知道，我將成為決定性的球員。」

關於整場比賽，C.朗拿度說：「非常煎熬的一場比賽，但這幫助我們從中學習。在足球領域，沒什麼值得放棄，你必須戰鬥到最後一刻。我們本可以進更多球，但是保方跟祖記踢得太出色了。」

朗 傾
世三 埃及美欺
卻 米

論歐聯美斯真遠遠不及C.朗 巴塞媒都為他點讚

對祖雲達斯的比賽，C.朗拿度又取得了一個入球，儘管這只是一個12碼，但這球是他在頂住巨大壓力的情況下罰入的。C.朗拿度罰入的12碼拯救了球隊，如果此球不進，比賽進入加時，那情況真的難以預料。

而C.朗拿度的功勞不僅僅是這個12碼入球，就整場比賽來說，他也是皇馬隊內最努力的那個人，取得入球是對他最好的獎勵。相比美斯在對羅馬比賽中的暗淡，今晚的C.朗拿度要出彩很多。

比賽第4分鐘後，卻奧斯分球，C.朗拿度左路突入禁區插花距門12米外低射造成保方脫手，伊斯高左側小角度補射入網，可惜被判越位在先。上半場，C.朗拿度還曾直傳禁區左側，伊斯高反越位左腳小角度推射被保方撲出。在0比2落後的情況下，C.朗拿度還曾近距離推射，但被保方沒收。

這是C.朗拿度的第150場歐聯比賽，在球場上，他雖然未能取得運動戰入球，但體現了鬥士的本色，他給祖雲達斯的後防線施加了巨大壓力，也幾次用射門威脅保方的大門。下半場，在0比3落後的情況下，C.朗拿度左側禁區邊緣低射蹭比真歷小腿變線，但皮球偏出遠門柱。

最後階段，C.朗拿度更是成為皇馬最大的希望，他頻頻衝擊祖雲達斯大門，而皇馬獲得的12碼也有C.朗拿度的功勞。當時卻奧斯左路斜傳，C.朗拿度禁區後點頭槌擺渡，盧卡斯·華斯基斯中路接應被身後的賓拿迪亞推倒，皇馬獲得12碼，C.朗拿度頂住壓力罰入12碼，將皇馬送入歐聯四強。

全場比賽C.朗拿度6次射門，2次過人，5次贏得空中對抗。《阿斯報》賽後點評道：「比賽最後一刻，他成為皇馬的英雄。在球場上，他是戰士，不斷與對手對抗。他是皇馬場上最努力的前鋒，而且一如既往地多次嘗試射門。」

C.朗拿度的一個12碼將皇馬送入歐聯四強，而就在一天之前，美斯未能拯救巴塞。從美斯出道以來，巴塞每一次在歐聯淘汰賽中被淘汰，美斯都沒有入球，無論是主場還是作客都沒有。

數據統計顯示，最近7個賽季，美斯在歐聯8強以及4強中攻入7球，而C.朗拿度攻入了25球！而最近3個賽季，美斯都沒有在8強以及4強中取得入球。此外C.朗拿度在歐聯3屆決賽中取得過入球，這讓他成為史上第一人。

最近2個賽季，C.朗拿度在歐聯淘汰賽中的作用愈發明顯，上季他在歐聯8強中攻入5球，在4強中攻入3球。今季8強對祖雲達斯，他又攻入了3球。

賽後西班牙《馬卡報》表示，「所有人的人雙腿都會顫抖，C.朗拿度不會，在班拿貝球場戰戰兢兢的時候，C.朗拿度罰入了12碼，他的威脅一直都存在。」而在賽後的球迷評分中，C.朗拿度也高居第一位。加泰羅尼亞的《每日體育報》也表示：「比賽中他似乎一直帶著怒氣在踢球，不管如何，他都是場上製造威脅最多，鬥志最強的球員，在獲得12碼後，他沒有浪費機會 。」（沙治奧）

再刷新紀錄！C.朗連續11場破門 歐聯場場入球

皇馬對祖雲達斯的比賽進入補時階段，白衣軍團獲得12碼，經過一番抗議以及門將的更換後，C.朗拿度主射12碼時，比賽已經來到了第98分鐘，最終C.朗拿度頂住壓力將皮球罰入。數據統計顯示，這是歐聯常規賽時間內罰入的最晚的12碼。C.朗拿度又多了一項紀錄。

值得一提的是，這也是C.朗拿度將近5年來第一次上演最後1分鐘絕殺對手的好戲，上一次C.朗拿度在比賽讀秒階段入球還是在2013年9月25日皇馬作客擊敗艾爾切的比賽中。

在攻入這個入球後，C.朗拿度也擴大了自己在歐聯上的連續入球紀錄，他成為了歐聯歷史上首位連續11場比賽取得入球的球員，今季歐聯，他已經攻入了15球，距離自己單賽季17球的紀錄只剩下2球。此外，C.朗拿度也已經連續11場比賽為皇馬入球了，距離自己職業生涯最長連續入球只差1場。

從上季歐聯決賽對祖雲達斯的比賽起，C.朗拿度在歐聯上場場比賽都有入球。而他對祖雲達斯已經攻入了10球，刷新了歐聯中一位球員對單一球隊的入球紀錄，超越了自己保持的對拜仁9球，以及美斯保持的對阿仙奴攻入9球的紀錄。

這場比賽是C.朗拿度的第150場歐聯比賽，他攻入了120球，場均0.8球。而美斯踢了125場比賽，攻入了100球，場均也是0.8球。除此之外，在歐聯8強中，C.朗拿度已經攻入了23球，比第二名的美斯（10球）和魯爾（10球）的總和還多。今季歐聯8強，C.朗拿度攻入3球，美斯未能入球。

毫無疑問，歐聯這個賽場是屬於C.朗拿度的。（沙治奧）

「水爺」或面臨追加禁賽！他不該出現在那裡！

皇馬與祖記的比賽，比賽最後時刻發生了戲劇性的一幕。皇馬傷停補時獲得12碼，祖記不滿球證的判罰，雙方陷入爭吵。場邊的拉莫斯也跟祖記的工作人員發生衝突。

按照規定，處在停賽期的球員不允許出現在球場邊上，無法進入後備席，這些都被視為是停賽的一部分。《馬卡報》透露，如果球證將拉莫斯寫入球證報告，那麼他可能面臨新的一輪停賽。

《阿斯報》表示，拉莫斯可能錯過首回合4強比賽。因為累積黃牌停賽，拉莫斯無緣今場與祖記的強強對話。但是最後時刻，拉莫斯為了鼓勵隊友，出現在球場邊，這違法了相關規定。因此，拉莫斯可能遭到另一場停賽。

轉死性

牙維正式迷沾了

佢不嬲

拉膠有無腦架

我不嬲反沾

你係高登偷偷迷

咁既陣 通常死得好慘

C7可否不要老

比面我唔好踢爆佢OK?

仲米
拿拿臨搶簡迪返黎啦屌

比多啲機會高仔啦
米路一上腦真係忽架

我代會員摩佬屌爆你老母

好惡

施丹：C.朗緊張？他早已習慣 換下巴爾並非罰他

皇馬驚險晉級，賽後施丹賽後如釋重負，他在新聞記者會上表示：「我感到滿意，從兩場比賽180分鐘的情況來看，我們配得上晉級。這場比賽我們一度沒有入球，這給球隊帶來了困難，事實上我們有不少機會，但這就是足球。我們在作客踢了一場出色的比賽，取得了3比0，今天情況相反。」

對於比賽本身，施丹分析說：「一個入球給了他們生命，我們知道對方可能有入球，但沒想到第1分鐘就入球。這就是足球，歐聯是頂級賽事，這種情況是可能發生的。你永遠不能說自己贏定了。」

施丹還指出：「我們遭受了痛苦，犯下了很多錯誤，對方的戰術非常完美，我們對比賽的掌控很糟糕。正因為如此，我們在中場休息時進行了調整，不能說巴爾和卡斯米路有過錯，但阿辛斯奧和華斯基斯給球隊帶來了深度，之後高華錫也上場了。對方表現非常好，我們表現一般，但我們一直壓制到了最後，如果從兩場比賽來看，皇馬配得上晉級。」

對於皇馬是不是該獲得12碼的問題，施丹表示：「他們說是12碼。是吧？球證吹罰了12碼，我們沒法改變。」談到球證，施丹指出：「如果是12碼，那就吹罰。皇馬晉級了，我們非常滿意。球證的工作非常困難，最好不要談論球證的話題。我從來不談球證，儘管有時候原本需要談。」

C.朗拿度射12碼前是不是緊張了？施丹表示：「C.朗拿度永遠不會錯失機會。他已經習慣了，他罰入了12碼。」

施丹否認提前換下巴爾是懲罰後者，「必須要做出改變，我不滿意，我不是要懲罰巴爾和卡斯米路。我們改變了精神面貌，華斯基斯和阿辛斯奧給球隊帶來了能量。」

施丹透露，自己一直保持信心，「我從未認為球隊已經出局，因為我是個積極的人。我沒想過我們被淘汰，我也把自己的想法傳輸給了球員。」

施丹拒絕批評拿華斯：「失球是大家的責任，大家同舟共濟。」

最後談到保方的被罰下場，施丹表示：「我不認為他應該是這樣的結局，但我們也無法改變什麼。這不會抹煞保方在足球界的貢獻，這是一位偉大的門將，只要看看他的職業生涯就夠了。或許下季他還會踢歐聯。」（沙治奧）

再見了! Keyword!

攞假姐

諗返幾年前拜疤同皇多都係首回合被大炒
次回合疤繼續輸多幾球,垃圾皇就差一球反cup到

仲以為同沙比一樣
衝出去慶祝
點知係嘈交

多蒙特

拉隊真皇都係想喺關鍵時刻同隊友打氣啫

下場要停既話到時會唔會睇睇下又衝多次

皇馬fans琴晚咁樣贏得光彩咩？

兩次都差一球
對拜應該要比占士踢出局

真皇但無腦

55

1q題
1.擅長傳控風格
2.有法比,山齊士,享利,桑治,華美倫等著名球星效力過
3.曾經聯賽不敗奪冠
4.響同一教練下有過輝煌既時代,但最後仍被反
5.歐洲賽事多次出線小組賽但未入四強就被淘汰
6.球隊偏愛幻幻青訓
7.球迷串過馬撚
猜一球隊
如果疤今季真係不敗+阿記入到四強就岩使岩用

美斯賽後更衣室大鬧！帶頭指責教練：太差勁！

巴塞歐聯的恥辱出局讓球隊陷入了危機，賽場上的成績出現了動搖，而更衣室內也不再穩定。據西班牙媒體的報導，賽後巴塞更衣室里出現了不和諧的因素。

昨天的比賽中，巴塞無論是結果還是場面都完敗給了羅馬，主教練華維迪在賽後承擔責任，表示自己對一切負責，因為他是選擇正選和調整戰術的人。

巴塞球員們在終場哨響之後沒有在球場上逗留，士氣低沉地回到了更衣室。西班牙電視節目el chiringuito透露了更衣室里發生的事，據悉美斯在賽後與華維迪發生了衝突，認為主教練在與羅馬的比賽中所佈置的戰術以及換人調整太過差勁。比基也加入到了爭吵之中，他站在美斯的一邊，指責華維迪缺乏應變，尤其是當他們0-2落後的時候。

這檔節目同時指出，華維迪現在已經失去了更衣室的控制權，巴塞的教練與球員之間目前存在很大的隔閡。

拉莫斯好撚cheap 不服來便

整個意大利怒火中燒！皇馬12碼根本不存在！

祖雲達斯最終作客1-3不敵皇馬，總比數3-4被淘汰，但是補時階段被判的12碼充滿爭議，對於祖雲達斯的出局，意大利媒體也是非常憤怒。

《羅馬體育報》頭版標題非常醒目語氣也是無比的強硬，「赤裸裸的搶劫！」《羅馬體育報》表示，「祖雲達斯被皇馬3-1擊敗淘汰，卻是因為一個根本不存在的12碼。」「保方被罰出場，球證應該為自己的所作所為感到羞恥。」《羅馬體育報》評論到，「真是讓人難以置信，這樣的結局對於祖雲達斯來說是最為苦澀的一種。」

《拖連奴體育報》頭版則是顯得非常無奈，「祖雲達斯出局了，但不應該以這樣的方式！」「祖雲達斯距離完成史詩大逆轉是如此的接近，但是球證用一個有爭議的12碼結束了比賽，還將保方紅牌罰出場。」對於祖雲達斯的表現，《米蘭體育報》同樣充滿讚譽，「祖雲達斯的夢想被終止了，但是他們昂首離開班拿貝。」

意大利《晚郵報》同樣也是充滿了不甘心，「真是太讓人受傷了，真是太不公平了，皇馬攻入了4強衝擊歐聯三連冠去了，但是祖雲達斯應該得到更多，至少他們應該踢加時賽。這樣的比賽給世人看到了意大利足球的實力和勇氣，班拿貝也該為意大利足球喝彩。」

琴晚光頭佬真心戇尻
明知呀朗比人封死左，佢仲夠僵換走呀禿
之後呀朗一拎波就3，4個夾住

名宿：只要四強抽不中皇馬 利記必奪歐聯

據BBC報導，英超名宿克里斯-瓦德爾表示，進入歐聯4強後的利物浦不會懼怕任何球隊，但是他們最好在4強避開皇馬。

瓦德爾在BBC專欄中寫道：「在利物浦兩回合總比數5-1淘汰曼城後，他們應該成為皇馬後的第二大奪冠熱門。皇馬在歐聯比賽中已經非常有經驗了，看到巴塞被淘汰出局後，他們更有動力了，或許會認為球隊有望實現3連冠。今季歐聯決賽將在基輔，一場定勝負，我認為利物浦可以擊敗皇馬，但是如果利物浦要和皇馬踢2回合的比賽，會更困難，我希望他們在4強的抽籤中，不要抽到皇馬。」

「對利物浦來說，4強抽到拜仁或者羅馬應該是個好籤。剩下的所有隊都不像曼城，因此不管碰上誰，利物浦在戰術上都有優勢，羅馬的節奏更慢，他們需要適應利物浦踢球的方式。雖然羅馬擊敗了巴塞，但是他們並不是一支特別棒的球隊，只是一支狀態不錯的強隊。」

「利物浦不僅在進攻端很犀利，在對陣曼城的2回合比賽中，防守也比大家預想的要好。他們紀律嚴明，在上半場的比賽中承受了很大的壓力。需要高位逼搶時，利物浦做到了，需要回撤防守時，他們也做到了。而且雲迪積克和洛夫雲能非常輕鬆地處理高空球。」

「利物浦的另一大優勢是，他們的教練高普。他的戰術非常正確，我喜歡他是因為他總是能以正確的方式去製定比賽策略，而且他對球員的調教能力也是一絕。高普絕對激發出了球員最好的狀態。另外他和球迷的關係也很好。今季他能帶領球隊殺出歐聯4強，並排在英超前四。」

「高普需要在利物浦盡快拿到冠軍。今季擊敗曼城的比賽已經展現出他們有多優秀，但是高普的後備深度並不足夠去衝擊聯賽冠軍。他需要至少補充4名一流球員才能縮小差距。在淘汰賽中，情況可能有所不同，但是說實話，只要他們狀態好，就能擊敗任何球隊。這也是為什麼如此多的人認為他們能贏得歐聯冠軍，我也確信高普可以做到。」

冇野講

好

唔認同
機師入黎係起到多少作用
回防亦回得深 雖然防守解圍傳波係柒少少
而且佢做咗半個救世主
12碼佢博返黎

機師唔勁但真係勤力同有用

會幾時抽簽？

牙朗又入波 又要迷朗了

光明正大

都幾驚對高普
高普完全識打皇馬

條垃圾防線點頂利D進攻

除左對羅馬有機會55波 對拜對利都唔睇好

只好靠c朗拉空
球王賓入波

謝拉特說：“沒了拉莫斯，他們全場的防守很狼狽。他們顯然失去了製空權，皇馬的後防缺少足夠的高度，後防線有弱點，而祖雲達斯一直在禁區內給他們施壓。”

費迪南則表示：“他們讓球迷們嚇出了一身冷汗。昏昏欲睡？用這個詞來評價皇馬的防守是很貼近的。他們沒能給對手施加足夠壓力。我不覺得他們防傳中做得很好，如果利物浦看了這場比賽，他們肯定會覺得自己有機會的。”

但打451朗真係比光頭佬搞到孤掌難鳴，
又係要朗突然一下神來之筆carry
有可能打補時光頭佬又極速換哂三個，
但又比佢搏到，真係-6足球never die

竟然無記者問光頭佬做咩唔出佢個賓賓

次次朗單箭頭/朗猩雙箭頭都好牙煙

即係點都要出那個人囉

機師MVP

對下體對祖無賓周即刻踢到一pat屎咁
反賓又輸

贏乜Q
輸左呀 不過有人輸波出局有人晉級咁解

星期5 8pm

最好比其他隊踢走利

皇今屆無抽過好籤

只要揾個高佬企遠柱
出到波就好易入到皇狗

咁我估朗都覺有賓佢容易啲搵食先會又讓十二碼又剩攬佢，我同意遲啲要買返個有級數既支點取代賓周，但現階段又真係出賓周朗會踢得舒服啲

你岩

賓周真係無選擇之下既選擇黎

點解搞到無選擇 咪就係佩狗同死光頭佬

擔心士方蛇安危了

保方怒轟球證冇足球心：禽獸！

【體育】「紅牌」保方賽後批評球證毫無球賽觸覺，沒足球之心，只有垃圾桶，是禽獸。

祖雲達斯周三在歐聯8強次回合，作客3:1擊敗皇家馬德里，兩回合僅負3:4出局，完場前保方（Gianluigi Buffon）因抗議對手得12碼被驅逐出場，在這場隨時變成個人歐聯的「告別作」中，拿到職業生涯第一張紅牌，令人想起前祖記隊友、同場執教皇馬的教練施丹，足球就是如此的巧合。

這位40歲老將賽後仍餘怒未消，繼續炮轟執法的英國球證奧利華，「這樣重要的時刻，他必須有點球賽觸覺。如果沒有的話就不該落場執法，而是跟家人好友坐在觀眾席，喝可樂、吃薯片。這個球證沒有這顆足球之心，有的是一個垃圾桶。」保方說。

保方繼續說：「我就在犯規現場附近，如果你在93分鐘這樣判12碼，你不是人，而是禽獸！」不過他很快恢復冷靜，「我沒甚麼，日子總要過，我很開心，我替球隊感到自豪。我們幾乎化腐朽作神奇，這樣的結局令人遺憾。」

圖片來源 : ©AFP

廢老

C朗：心跳加速

【體育】基斯坦奴朗拿度認為補時獲判並由他操刀射入的12碼沒爭議，並指如此驚險出線，讓他們上了寶貴的一課。

「我不明白為何祖雲達斯會為那球12碼作出抗議。如果那後衛沒有作出犯規，盧卡斯就可取得入球，他是被從後推跌。」為皇家馬德里於補時8分鐘射入12碼，令總比數贏4:3的基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo），賽後說得斬釘截鐵，認為判決沒爭議。

談到操刀時的心情：「心跳加速，但我冷靜，我知那是決定性。」

對於球隊未有好好把握首回合大勝3:0優勢，幾乎陰溝裡翻船，C朗承認上了寶貴的一課：「這是一場我們陷入極度苦戰的比賽，但讓我們學習。在足球，沒有必然，你得力戰到底。皇家馬德里本應取得更多入球，但祖雲達斯與保方都出色。」

圖片來源 : ©AFP

welcome toby

真係肉酸 呢個廢老門神 早幾年退休咪光光彩彩 宜家搞到咁樣 又賴死唔走咁 不如打埋2022世界盃啦

我見到好多人話爭議
外國個邊都係
球例幾時改左
睇左廿年波而家先知呢球係唔應該12碼

賓尼迪亞個解圍動作咁撚系都有人認為唔洗俾十二碼
係咪痴鳩線

我見facebook有唔少人話唔洗吹
要吹就吹華斯基斯插水

唔紅個廢老應該無咁多人嘈

拉膠唔係真係停賽掛

中波就得?
動作系撚到仆街囉

機師是原罪

係咁架啦 唔想見到皇三連冠呀嘛
將心比己 調轉係疤狗爭緊三連冠你都想佢仆街死

隻手已經禁鳩人啦
唔中波就踢中心口啦

個廢老系米珍系覺得渠醉後一屆所以全世界都要讓渠

上年拜狗嘈都合理丫
真係唔明班蛆狗意狗嘈乜鳩 痴撚線

想像唔到疤迷谷咗九十幾分鐘
然後見牙朗射入12m吞返落去係幾咁谷鳩氣

可能覺得打咗場好完美嘅波
結局唔應該係被被判12碼
球証冇同理心 唔讓廢老

見連登好多反開皇既今次都覺得判得岩
班盲反皇真係

祖冇乜wo 拜狗賤畜黎

以後補時乜都唔撚判最好

哂氣啦 講就講12m
果個moment判12m同判死刑冇分別
判佢贏就岩數

連登正常
外國 支那果班癲晒

懂球帝

btw 有隻垃圾明白訓醒之後衝出黎屌黑 好嬲牙

係FB某football page 竟然有人話阿朗全場都勁垃圾
靠最後12碼收割英雄光環
心諗冇睇波都學人睇下精華啦
哩場波阿朗邊有得挑剔
做左咁多次波
係伊斯高冇咩運
最後機師個12碼都係阿朗頭鎚SET返中間
咁都有得鬧

係，呢隊皇，尤其冇埋拉膠 (叫佢拉膠真係冇改錯名 )，真係畀利屌打

首回合冇拉膠，抽邊隊分別都唔大啦！

不過今年歐屆算半冷，4 強有 2 隊唔係近年常客，利上次 4 強係 07/08 年 ... 羅馬好似第一次 ... 叫做有新鮮感

皇今場冇咗拉膠就輸得咁肉酸 ... 歐聯幾耐冇試過主場輸 1-3 ... 基本上都預咗祖記快攻都可以咁早失波，失完一球都未訓醒咁 進攻又成日拖泥帶水咁。當然，如果聖 / 伊嗰球入咗又另一個局面 ... 不過邊有咁多 ”如果” ... 今場係畀人針對性步署成功，祖反擊，防守都好好 ... 輸緊 0-3 真係差啲心臟病呀 最後補時先贏真係太刺激

剩番最後 2/3 場盡力打，唔太肉酸就收貨啦！

Hala Madrid

中波個下好笑
你有冇踢走個波呀
屌你連人帶波撞低
中波都係hi到波皮個種,個波又冇清走,仲要撞到機師中前心口撞個波
你呢下中波有咩意義,機師就比你破壞左個鑽石機會啦

見到小花咁樣
唔乘機酸下咩,想拉埋牙朗
可惜呀一個就出線一個就

我睇網易
支那都9-1 支持12碼啦
反而外國痴左

不嬲大陸人正常過fb fb盛產弱智

公海仲有人扮皇迷話唔係12碼

拉膠唔係停一場咋咩 ?

Yes

條友衝左落去打氣
寫左落簿可能要落多場

Ho ball!

你擁護的那個人

小氣簿

...

尋日見到兩個中學生打中堅 原來冇大佬lead=屎 welcome toby

goodbye 臭雞莓

拉膠又上腦

死nigga尋日推尻摩迪?

你真獌

你ON撚9

你力架

ching你認錯人牙

又屈

快點來吧TOBY!

就黎心臟病了

換ac換得巧快

bye james bye toby

bye daddy bye nigga

bye 49000!!!!!!

又嚟 20% .... 可唔可以正常傾波 ?

幼稚園係咁

個20%都有你份

就考tsa牙

bye nigga

我比馬場呢條女（不是會然）騎到我細佬就快不行

近幾年都未試過好似今日哩場睇到心跳180+
以前決賽都冇咁緊張

你臭 G

我都係

最靚嘅紋身

bye on lun 9

入到第4球就仆得街

其實真係唔明外國球迷點解會咁癲
除左90mins+廢老最後一年
有咩野去support個球唔係12碼 保方屌球證更加唔洗講

牙朗身型有點似真名王

鬼佬係咁撚蠢架啦

笑左
Douglas Costa先係推球證果個

懷疑廢老同球證講
你老母係雞 你條女我屌過
你正一柒頭

[img]

賽後D訪問咁口臭
現場個下咁火一定仲過份

本來好尊重佢 而家希望佢可以後年踢意乙

btw 可唔可以唔好再開post吹奏牙朗 同條乜撚柒茶冇分別

4強抽邊隊都死 弱點比人地睇通了
第一死球
第二斬波入禁區比人任頂

懷疑扮疤迷反朗同吹奏牙朗果班係同一班人

坦白講琴晚正選得牙朗 isco 魔笛三個係有料到
其他都水準之下

請找數

今場冇隊長姐

下場都冇

雖然冇我份, 但我戒一星期

Gun=/=跟

條粉皮龍我雷係狗竇叫人唔好吹奏
跟手開十鳩幾個po打J

你而家開左將來又重覆比人bin 同幫美斯含條垃圾一樣

你班癲佬唔洗訓嫁

可能佢地亢奮狀態

岩岩醒

呢兩日有得抽疤水訓幾個鐘就醒

比條女含醒左我

好想教訓拜狗

唔洗做牙屌你

入4強已經超額完成，之後幾場唔好輸咁柒就夠

最驚利狗 攻力太強
不過C朗對利狗個兩隻中堅真係好難預計

屌你拉隊真係要停多場呀
一場冇佢就攪成咁

Vvd勁喎

個個攻左邊

呢排真係少啲吹奏牙朗好啲，燈到佢冇態就大鑊
利記啲反擊速度快過皇，不過後防好似派開膠，拉隊唔停都未必豬硬既

拿祖幾時出得

停硬,下場又落多次去無限LOOP

經過今場之後，竟然最驚係抽中羅馬

邊隊都死啦下場無拉膠
有晒說明書話你知點收皇馬皮

拉膠又自爆
四強對利 首回合應該死撚硬

阿禿一定最想抽中拜仁

Confirm左?

姐係又要買定平安鐘

我要真保送

條防線比迪斯高強姦

vvd一個拉起成條後防 但係佢一無態就炸彈mode

唉拉膠可唔可以上少陣腦

Xabi Alonso was handed a one-match ban for stepping on the field to celebrate with his team-mates after the 2014 Champions League final, and UEFA could take a similar view of Ramos' situation.

However, Goal understands that Real Madrid are not at all concerned about a ban for Ramos because he never actually set foot on the turf of the field, with the club believing that there is no rule stating that he can't be in the tunnel.

係咪即係有機會冇事？

有爭議未firm 老老豆豆
呢d皇馬多數都打得甩

抽中羅馬肯定比人斬死

寫左入report罰硬啦
c朗季初推球證又係寫左入report

抽咩都死啦

2邊防守都鳩鳩地
應該瘋狂開大

意甲其餘十九隊向皇馬發賀電

入得4強仲邊有話某一兩隊明顯冇咁勁
隊隊都硬野架啦

牙朗停五場都打唔甩
拉膠

埃及文明個速度拍得住當年我地防反
最多係文尼智商低番d

卡斯米路 琴日穩左形
拖丹夠Po 踢冇防中陣

其實keyword琴日都打得幾差

推球證唔同呢d雞野

拿祖下場出唔出到

留名睇疤狗話抽羅馬係保送

細路要守SALAH
諗起都扯扯地

第2球輸近柱有小小責任
第3球...

啲拜狗今日好搶口
講到自己上年無得益

我覺得抽中邊隊都無得屌
羅馬都踢走疤狗 利又雙殺鏝 拜唔洗講

呢D低級派膠年年歐聯都整一獲
Good Luck

住
上次積停賽單野都話唔擔心

你睇下首回合佢地講到祖記幾撚廢
但人地祖上年零封踢走佢地

yes

第3球keyword好似捉實個波比對面篤返出黎，其實算唔算犯規？唔知有冇睇錯

第二其實真係應該要救到
第3球就更加

入到4強算係咁啦
12月個時 大部分人都覺得過唔到鈀 16強出局

盲反果班就食屎啦
歐聯亞軍 零封疤都可以話保送

捧得呢隊弱智畜都係咁上下啦

今年歐聯加車仔無4。welcome hazard!

其實除左第三球派膠，第二球都應該救到，次次讚完就出事

矮龍信唔過

土荒蛇已經病發了

Welcome 羅馬人

下年女人型走補返個有質素既防中同米路爭下唔該

Kante

好似最快都4月30先出到，第一場應該點都踢唔到

第二球如果世界級keeper一定唔失 可惜

波都唔識接 垃圾

有冇巴打知
如果對拜 james有冇得上陣倒戈
因為有時借人出去會講明唔俾倒戈

講清楚d keyword其實都係一個世界級門將
不過尋日差d

琴日佢救左兩三球世界級keeper都求唔到嘅必入波wo

又問..咪話左歐聯無呢枝歌仔唱

要睇番先知

又可以睇DDG鬧劇續集

等睇james兩回合兩助攻總計4:3淘汰皇馬

which?我見到就得救希古恩一球叫ok

我唔係反keyword 不過佢低obalak ddg neuer 至少一班

輸完第二球 佢怯哂

上半場好似救左球十二碼點咁上下嘅半單刀
好似仲有球 唔多記得了

施丹：可能唔係保方歐聯最後一戰

【體育】皇家馬德里淘汰祖雲達斯，賽後最多人談論是保方被逐離場，在足球生涯最後一役被逐的施丹被問到舊戰友被逐時表示無奈，又表示也許那不是保方在歐聯的曼後一戰。

現執教皇家馬德里的施丹於2006年世界盃決賽，因用頭頂向馬達拉斯被逐離場，帶一面紅牌結束球員生涯，談到保方（Gianluigi Buffon）於周三歐聯8強戰被逐時，他說：「他不值得如此離開，但現在已經回不了頭。」

「在比賽最終所發生的事，不會改變也不會奪去他在比賽中所做過的事。」施丹續說：「他是出類拔萃的球員，也許這不是他在歐聯的最後一戰。」

談到超長補時的12碼，施丹說得堅決：「這是12碼，他們告訴我這該是12碼。我沒有看見，球證作出判決，而我們不能改變，但我相信是12碼。」他又讚賞基斯坦奴朗拿度無視壓力，如常冷靜操刀表現出色。

【資料庫】C朗勒唔住 歐聯神誰可比

【體育】皇家馬德里在超長補時的12碼具爭議？不重要，基斯坦奴朗拿度又入球是鐵一般的事實，他率皇馬入4強這入球，延續他在歐聯的腳風。

基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）在周三歐聯8強次回合操刀射入12碼議，不但令皇馬總比數贏4:3，為再度衛冕踏前一大步，也是他近期連續11場入波，回望近14場為球會及葡萄牙國家隊出賽，他竟攻入27球，普天之下，有誰腳風比他近順？

本季迄今為止，他共賽38場入41球，若不是季初在西甲欠腳風，理應橫掃所有射手榜。

不過他在歐聯的入球尤其誇張，合計在這個歐聯大舞台演出150場斬獲120球，而今仗是他第10次在歐聯攻破祖雲達斯，賽事史上沒任何一人攻破同一對手的次數多至如此。老婦人只恨一而再遇上這剋星。

紀錄是要破的，如果真的要破，可能得由C朗自己去破。他自己佔據了單季入球最多的頭3排位，即2013/14年的17球、2015/16年的16球及本季未完的15球，眼前少至2場多至3場，誰敢斷言他不能再刷新紀錄？

歐聯單季入球最多數字
17球 基斯坦奴朗拿度 2013/14
16球 基斯坦奴朗拿度 2015/16
15球 基斯坦奴朗拿度 2017/18*
14球 美斯 2011/12
14球 艾達芬尼 1962/63
*賽事未完

圖片來源 : ©AFP

12碼現場版 點解歡呼聲好似好細聲咁
好想去班拿貝現場睇一次牙朗

買羅馬個龍艾里臣算啦
話晒都國家隊正選

keyword久唔久就派大膠

艾里臣咪又係時不時派膠

卡華積：“如果沒有犯規華斯基斯就入球了”

◆

卡華積：“我們沒有意識到這場比賽會是這樣的過程，90分鐘0-3落後。歐聯中充滿了艱難的比賽，今天就是這樣。現在我們可以慶祝了，我們今天有一些錯誤，我們理應取得入球……不過足球就是這樣。”

“我看到了那次犯規，如果賓拿迪亞沒有推到盧卡斯，那麼他就會入球。”

“我們昨晚看了巴塞的比賽，每一個對手都有可能將你淘汰出局。今天的比賽很困難，不過我相信我們無論如何都會晉級的。這個階段沒有哪支球隊是奪冠熱門，四支晉級的隊伍都有 可能贏得最終的冠軍。”

拉隊咩事又停

C朗：“晉級是我們應得的”

◆

基斯坦奴·朗拿度在與祖雲達斯的比賽中攻入決定性的入球，帶領皇馬進入了本賽季的歐聯準決賽。比賽結束後他接受採訪時說：“我們必須從這場比賽裡學到教訓，足球世界裡沒有什麼的肯定的。你必須拼博到最後一刻。祖雲達斯的表現很好，但該晉級的還是我們。”

“我不知道他們為什麼為了12碼去抗議，那是個清晰的判罰。如果不是那個犯規，盧卡斯得分的機率太大了。主射十二碼的時候我的心臟猛跳，但我努力保持平靜，我知道這將是個決定性的罰球。感謝上帝，我入球了。”

華斯基斯：“沒有必要討論這個判罰”

◆

華斯基斯是皇馬與祖雲達斯一戰中的關鍵人物之一，在比賽結束後他接受了媒體的採訪：“基斯坦奴傳球給我，我試圖去控制皮球，對方後衛踢到了我，我摔倒了。我認為沒有必要繼續討論下去，這是個很清晰的判罰。”

“很高興晉級了準決賽，這是最重要的。在經歷了這樣的比賽直到最後一分鐘被判罰了12碼……他們提出抗議是正常的。歐聯是無情的，你必須在90分鐘完全集中精力。基斯坦奴的入球至關重要，接下來無論面對哪個對手，我們都必須有努力爭取到最後的決心。”

印象中丫朗關鍵時刻真係好少miss pk

除左08決賽 同埋12對拜 好似冇

尋日表現真係得isco,c7,modric,積仔ok
機司,asso,高仔,華仔合格
navas關鍵時侯派
細路就大半埸左路放題
細華真係臨危受命同華仔冇乜默契,輸經驗
米路今季成日上腦衝上前但係最後失波比對面打反擊
bale就打左算啦,打右前完全隱形
kroos成場散步

大華都合格?

咩叫超長補時
92有12m
1分鐘即刻射到咩

明明係對面係到擾攘咁耐
講到好似皇有心拖時間

今次真係welcome back james了

昨日達狗 明日占士

後日迷雲狗&630

祖記明明踢左92分鐘好波
偏偏到最後防守先出問題
睇漏左C朗 中間機司又無人理
明明專心守埋1分鐘就可以加時

皇馬上半場防守部署有問題
閘位比人針對失2球差唔多既波
下半場施丹換2翼算調整得好
但係就到龍門派膠

其實數據上皇馬都佔優
有幾次埋門都係差少少運氣
好在最後關頭有C朗

比人反cup埋就恐嚇 連登暴動
兩支西甲垃圾

隊長細路係咪有debuff

爬番回覆又有好多個post無左
邊件垃圾入左黎 又成昆呀 ?

成昆仍未肯走

只要唔係同疤狗一齊出局 已經無咁柒

€100m Lewandowski bid could tempt Bayern to sell

Bayern Munich could be tempted to sell Robert Lewandowski for a ‘triple digit bid’ as four clubs chase the striker, reports L'Equipe.

其實一個人有幾痴線先會走去唔同區，扮唔同隊嘅球迷迷，講唔同嘢 ?

R 水吹 R 到精神分裂咁 ... 唔係普通假膠咁簡單 ... 去睇吓醫生好，唔好再上連登啦！唔好放棄治療呀清

幾時抽籤

星期五

100m賣到個老野 咁大條水魚邊到搵

佩狗就係

集中撚狗

掛住疤狗五子了

深潛曬 依家得番堆大賽球迷出黎吠下

個個都偽善大愛又扮識波

見到保方就退休但飲恨出局

即刻同情心泛濫 加上睇到補時有12碼又紅牌

就一定係屌我皇黑哨 都痴閪線

依家見到疤狗我都同情心泛濫 谷左成晚精
反皇反朗果班任佢地鳩up算 都唔知有無睇到場波

少啲牙朗打丁post 係好事

堆拜狗先痴線 明明佢地黑完先有加時
講真近年歐聯真係黑走既都係16決賽果球offside,同市死敵馬會迷都冇好似佢地咁jer住晒

跟住佢地會同你講咩卡斯米路不死人 又無視自己隻VIDAL50幾分鐘已經走得場

到底咩人先會支持拜仁

劫匪

強姦犯

嗰陣喺德國 仲專登搭車去安聯球場
雖然最後嫌貴冇入到去
但都好後悔去咗

Rich

利有機拎冠

入四強點都有機會啦

利睇個樣都係格食格皇馬既,可能得拜仁擋到佢

真皇改不了落場打氣

大家四強想對邊隊

你同我一齊去架喎

羅馬

想睇羅馬雙殺西甲雙雄之後拎冠

不嬲都話鳩白有錢仔黎，成日開船p 食肥婆

拜仁既話有狃亞應該擋到 冇都好危

迷詹all有錢仔 too

你今年先去架啵 我唔係

盧卡斯華斯基斯：貝拿迪亞撞跌我 當然係12碼

皇馬對祖記的歐聯8強次回合賽事，因一球爭議性12碼，皇馬宣布晉級，但當事被判犯規的貝迪亞拿強調自己是踢中皮球，而華斯基斯當然指自己被撞跌。

皇馬今場這球12碼可謂十分關鍵，因為關乎要加時或出線，結果由C朗一射中皓，宣布祖雲達斯飲恨出局。

皇馬中場盧卡斯華斯基斯認為球證的判決是正確，因為貝拿迪亞真的把他撞開。

「當我想起腳時，貝拿迪亞就從後撞過來，這是不用置疑。」

「祖雲達斯這般緊張是理解的，始終已到比賽最後一分鐘。」

另一主角貝拿迪亞則強調自己是受害者：「我們很失望，皇馬是很好的球隊，每次碰上他們都是很大挑戰，他們受惠了，而C朗亦射入關鍵一球。」

「我在華斯基斯附近，我想踢走皮球，然後他就跌了。你可以看到我真的踢到皮球，這樣得到12碼真的很荒謬。我們是受害者，但我很驕傲今場我們踢得很好。」

至於保方的紅牌，貝拿迪亞表示球證需要解釋清楚，如果隊長都不能在被判12碼後跟球證談判，誰人可以?()

李奧費迪南：曼聯可以考慮巴利

皇馬射手加里夫巴利盛傳會回歸英超，前曼聯球星李奧費迪南表示曼聯可以考慮簽這名威爾斯國腳。

李奧指，雖然巴利在皇馬狀態有點滑落，但他仍是一名具天份的球員。

巴利由熱刺加盟皇馬後，為皇馬贏得西甲冠軍及3次歐聯獎盃。不過他的經常受傷患困擾，令他在皇馬的前景不明，例如對祖雲達斯的歐聯8強次回合賽事，施丹就於半場調走巴利。

前曼聯球星李奧費迪南就表示，歡迎巴利回歸英超，更有指曼聯會在今夏羅致這名威爾斯國腳。

李奧表示，如果以他的天份計，100%會簽他。

「如果你以一份合理的合約得到他，沒有人會質疑這個決定，他未必可以每場都上陣，但他亦不用這樣做。」

「巴利很有天份，但他過了一個不太好的球季，皇馬球迷亦不喜歡他，但他已入了16球。我希望可以看見他重返英超。」

28歲的巴利今季因傷患及其他球員狀態較佳，只有19次正選上陣。()

我去西班牙果陣 順便去埋疤個球場 屌佢入面有幾部大電視機係咁播屌打皇馬同北京電視機既片 真係狗黎

你對我𡁻完鬆

我去到既時候諗
係球場前面既應該係兩個人
而唔係一個人

生不入魯營 我去到巴塞都堅拒唔去

卻老假皇

又俾人話保送 不了 要抽疤

宇宙巴塞四強肯定出到啦

去睇下個球場姐 我真皇黎

有有著住皇馬波衫去先？有就信你啦

有其他朋友一齊去 我逼左佢地去巴拿貝睇波 算係咁

我唔想決賽見到利 一場波好大機會輸

要睇沙拿 文尼玩弄我地對閘

唔想睇到沾倒戈

要被詹射破了

我占要剷草鳥

沾入波/助攻 皇拜實反哂面

佢唔會
佢應該會好似當年巴迪高射入紫百合咁淚流滿面

有無得借完唔賣

射入再講啦

占士戴帽

一版成日無左幾個#No.

抽中皇馬！！！上上簽！！！！

冇留意
係有人講起先知

係喎

拖舟顫抖吧

馬隊長唔敢睇牙朗射12碼

佢每次都唔睇

我都攬住我老婆睇

我都唔敢睇

我攬住你睇

一邊揸車一邊食captain black就是爽

同之前唔同 之前係明顯知道入硬 好有信心咁另轉身 今次真係驚

死分身狗

ON撚9=The Rock

幾時抽簽

抽邊隊都話係私家雞蛋

u = fake wong

拉膠停賽幾時有結果?

send左個message比占士叫佢詐傷

傷唔傷都係垃圾

He is back

此言差矣

占士
來互相傷害吧

鐘聲響起歸家的信號

占傷咗嘅話就連一次都唔洗回家

想詹未

拉莫斯四強或停賽

飲水機冇咗個守護神

拉膠衰戇膠

睇到打冷震,好滾動

想搵返佢同朗哥仲有唔知邊個配合果球

疤狗又潛晒水,都唔好玩既

自含未

鳩白

四強踢前個日

咁耐

朗腎上腺素爆升搞到好似扯咗

都唔知傾bb咁緊張入波做乜
下年都黎硬架啦

係扯左

真

1年內除2次衫, uefa決定秋後加罰

我以佢女兒之名發誓 佢黎硬皇

lewan ohhhhhhhhhhh

ohhhhhhhhhhhhhhhh

Btw琴日果場既用人調動好高質
本身反開光頭佬都係咁話

本身以為佢起碼60分鐘先換 估唔到咁果斷

皇家馬德里抬價部介入

仲要唔係換isco

仲要唔係換入賓施馬

賓施馬1分鐘都唔出已經估佢唔到

benshitma byebye

拉膠停賽confirmed
會上訴

Oh fuck

有邊次上訴係成功

華利祖要出多d 拿祖希望佢快d好

迪比亞路幫理不幫親：保方錯了

【體育】祖雲達斯傳奇球星迪比亞路認為保方在歐聯賽後批評球證的行為不對。

皇家馬德里淘汰祖雲達斯，保方（Gianluigi Buffon）在可能是其最後一場歐聯比賽被逐離場後，炮轟球證不該判補時那球決定性的12碼，更稱人家為「野獸」。對於此舉，曾與保方共事多年，並一起贏得2006年世界盃的迪比亞路並不認同。

這位昔日金童說：「 當保方談及球證，老實說，我覺得很難理解。我認為過了數天後，他會對球證的評論會大為不同。」

較早前，保方另一祖雲達斯舊隊友，現執教皇家馬德里的施丹對舊戰友被逐表示無奈，「他不值得如此離開，但現在已經回不了頭。」法國球王認為也許那不是保方在歐聯的曼後一戰。

外國傳媒對基斯坦奴朗拿度的那球12碼意見不一，不少認為球證判決合理，不過亦有不同意見，如西班牙《體育報》稱那是「搶劫」！

圖片來源 : ©AFP

下年傾會黎皇馬,唔黎既佢老婆比鳩白屌

佢老婆咩樣

要相信佩爺爺

想比dzeko定利雲屈頭搥

系，比多d錢啦！

沙拿扭過大細華射入

換走米路都係好明智
光頭佬係咪頂唔順賓周了

正貨

留返啲錢買包皮

想比沾屈頭搥

呢條辣殺就算啦

馬卡報話皇馬員工提左幾次拉膠唔好留係通道，拉膠死都唔聽

又唔用自己意志

琴日就算拉莫斯係到都無用 俾人重點屈高 卡華積又唔mark實

咁都入積仔數

冇撚腦

矮撚

第一球

又唔mark實m子 正垃圾黎

2個中堅完全做唔到野要積仔守埋

死肥積打埋中堅

Feel到又準備互咬

173

人地問你點解mark唔撚實m子啊仆街

好慘

討論下姐 洗唔洗咁搶口

比下體狗炒4粒果場
又係積仔比m子屈高

洗唔洗甘惡

羅馬燒味 比清高頂爆
拜仁狂斬 比利雲射爆
利記屈速 比沙拿撚爆
邊樣好D

m子190屈高 跳起埋一定唔夠mark

比占士射爆，頭寒了

唔重要 入到四強超額完成

抽中皇馬 上上籤

隊隊都想中皇馬

今季3連霸到我一世迷拖 以後買球衣直接寄錢落拖舟信箱 支持永續拖舟

少肥

之前某個利迷係次回合之前話 牙朗我地四強見 笑死

想對利 睇進攻足球 光榮出局

賣埋賓周我支持拖舟連任

4隊之中最弱

拉膠幾時先會生番個腦

想攞假想到癲到

囉假又可以瘋狂扑野生仔

迷拖了

三連到一世迷拖迷賓 永續賓周

有冇種迷埋630

Gun

馬些路：皇馬不重蹈巴塞覆轍

皇家馬德里今晨輸波下驚險晉級歐聯4強，賽後馬些路指球隊已經盡力，亦避免如死敵巴塞隆拿被反勝出局的局面。

「銀河艦隊」雖然有首回合的3球優勢在手，但主場卻被祖雲達斯連轟3球，要靠基斯坦奴朗拿度於比賽最後階段射入12碼才以總比數4：3驚險晉級。賽後取代沙治奧拉莫斯任隊長的馬些路指皇馬已經盡力：「我們應勇於面對今晚的賽果，事實是我們已經盡力爭取晉級。巴塞被反勝出局的事不會發生在我們身上，因為我們是皇馬。」

而對於最後階段獲得的12碼，馬些路則肯定球證判決正確，「那個12碼十分明確」。（）

Real Madrid, Juventus target Leandro Paredes to decide future after World Cup

Zenit St. Petersburg playmaker Leandro Paredes, a reported target for Real Madrid and Juventus, has said he will make a decision about his future after the World Cup.

"For me to know that there is interest from Real Madrid and Juventus is something important," Paredes told RMC Sport.

"But I try to take these transfer rumours with calmness, without being distracted. After the World Cup I will make a decision, but to choose between Juventus and Real Madrid is not easy.

"It would be a difficult decision for me. I would have to have both proposals on the table before deciding.

"Right now I just have to work and do well if I don't want these two great clubs to lose their interest in me."

Paredes, who began his career at Boca Juniors and is under contract at Zenit until 2021, believes he is ready to play for a top club.

"I am young and I have to think well about the choice I will make," he said. "Going to Madrid, with all the champions they have in the squad, does not make me afraid. I would be ready for the challenge.

"But there are also other factors to take into account before making a final decision. I have a lot of friends in Turin, but at Madrid there are so many champions that it would be stimulating for a young player as I am.

"But right now I'm concentrating on the end of the season with Zenit and then we shall see -- you never know what can happen at the end of the season."

南美人不了

Welcome Leandro Paredes

咁實唔會嚟了，thx

其實真係好on9 已經有巴塞做人板 你都仲係踢成咁

屌 叫緊買kane hazard
你同我傳埋啲不知名低級聯賽仔

痴撚線
吹埋d 唔google唔識既人

班大帝係咁 輕敵 lead住就慢慢踢 劇本黎
四強都會係咁

仲未慣啊

廢就廢啦,輕咩敵

人地無錢無人腳靠青訓既疤買基士文
反觀皇

睇埋世盃再算 到時可能全部都唔買

你啱 真係廢

發覺會員卻老幾嬲屌下
又屌積仔又輕敵

welcome mbappe

Welcome Pogba

對面屌帥戰術好，搵m子打左屈積仔高，啲波下下右邊斬去左邊遠柱比m子頂，好彩光頭佬換人換得快先唔使456

Sorry. Welcome Dybala

唔好記我名 我對你唔住

世三黎硬

不了
首回合露曬底

全世界都知點對皇馬了

ho ball

5 ho ball

我想講m子左翼唔係今場嘅事
光頭佬事前絕對可以防範

對面琴日係咁屌屌帥唔出人/早換人

其實換閘果下幾好,d出波質素明顯高左

一早有消息M子+燒味 其實可以搵varane 米路man mark

摩daddy就會諗咁遠，光頭佬歐聯一向4312最已陣就算 更何況拉膠停賽後防唔多選擇比光頭佬揀

竟然寄望光頭佬戰術層面會贏到屌帥

如果係daddy應該泊左大巴

放走沾屎ho ball

唔出Benzema足見光頭佬戰術

但daddy首回合領先既話，次回合啲泊大巴又真係好撚穩陣

迷摩

ng ho ball
就黎現眼報了

歐洲足協要拉膠罰多場

講事實，我皇最垃圾年年十六郎嗰陣都係daddy一手湊大我皇

kane搶入球果下真係好肉酸

如果唔係疤狗柒到咁,出面應該好多po抽佢水

我地都唔係好好多，差d反艇

黎到等拉膠調教下
Welcome Ryan Gosling!

其實點解隊長都叫話落左黎一陣
都冇人叫佢上番去坐

追po啦ching

香港連登抽疤狗 外國連登抽kane

：上返去啦屌你老母

笑咩笑,臭g

尋日話改做妓女
仲有迷賓個啲幾時找數

拉膠想射12碼

屌

4強首回合 輸波實係拉膠責任 咁多年都唔化

對祖次回合差啲輸佢咪係有責任

我都好想拖我腳手仔

你拖數字人就得

其實點解轉442/4411
永遠左右都一定係辛 機師
大聖就永遠係前面果兩個
唔明點解唔俾佢試下打左 明明佢打左先最勁

對面小動作多到
機師世界仔

我以為c朗會除褲是咪好傻仔

唔傻..but u gay

皇區基民多

你個user name已經係一個好例子

我奉獻比法國人only

迷賓

唯gay

臭雞好串

世清好man

雞係要用黎屌
你都可以屌 任何人都可以

聽聲

因為左右翼主要做綠葉負責拉邊傳中，除左落底基本上唔會上腳cut中間射波，因為巴爾同牙朗定位都係半主角而非拉邊綠葉，所以會比巴爾打右前鋒囉，牙朗打開左前鋒冇計
如果比巴爾打左翼，佢同牙朗都鍾意上腳或者入禁區搵食，就會撞哂位又冇人拉邊，所以左面唔使預巴爾有得打

Isco was ON-SIDE last night against Juventus. His goal should have been counted. But no one talks about this.

好緊繃

入左波啦

下體會都㩒平安鐘
西甲球隊今個禮拜食左屎

<<Someone's Always Saying Goodbye>>

James's always saying goodbye
I believe it hurts when we cry
Don't we know partings never so easy
and with all the achings inside
I believe some hearts won't survive
Trying hard to pretend
that we're gonna be fine

下體會同爺爺爭冠可恥

留名睇你哭波喪

馬些路都係 睇/聽到人慶祝就知入左

下體會打士砵亭都輸 相反爺爺遠征俄羅斯仍可克服落後劣勢

溫家好

本身以為係得出公海開post果幾個係怨婦mode,
想入拜仁post望下正常拜迷點睇,
點知入到去浸怨婦味仲勁
係咪痴左線,唔知仲以為世仇球會

捧得賤種畜生波仲邊有正常人

咁球場黎計安聯係做得幾好既
雖然離個車站十幾分鐘路程

巴傷完之後，打右邊表現差咗好多

巴利真係扶不起
明明第一季個陣踢右好勁
仲以為會好似拜仁咁 兩邊齊飛好正

證實左

冇隊長 條後防係咁先

好少正常球迷
即係獨生子好易變小霸王既道理

真心一問 着皇馬波衫去魯營外面會點

想像下
一隊喺聯賽裡面對家有咩勁人
佢就即刻買哂 蝦蝦霸霸
贏盡國內賽事 訓喺度都贏
去到歐賽 屌呀 蝦唔到嘅
年年都有機 係差少少
係會怨婦啲嘅

你可以試下

我諗住試

你有我咁大隻冇人敢郁你

The rock

1.9m

真名王真人

你做咩自貼-.-

無事wor，行緊tour有人大叫Hala Madrid，我細膽，最多都係咁

PSG could target Benzema

Paris Saint-Germain could turn their attention toward a summer move for Real Madrid striker Karim Benzema, reports Le10Sport.

Gchi

渣ga

好顛 鋒線卡雲尼搭賓斯馬....

Inter Milan ready to make a move for Real Madrid's Gareth Bale with Manchester United no longer interested

Inter Milan will make a move for Gareth Bale in the summer, should Real Madrid finally decide to sell the Welsh star.

Good Luck!!!!!!!!!!!

btw，魯營個tour好行D
班拿貝最好一早一夜去，少D人先可以影晒個櫃個12隻盃

挽留

去幾多日?

Bale will only leave Real Madrid for 'giant club' - Coleman

Gareth Bale would join another "giant club" if he was to leave Real Madrid, according to former Wales coach Chris Coleman.

"How long has he been there? Five years, has he?" Coleman, now in charge of Sunderland, said.

"After his first year when I used to do the Welsh press conferences, they always used to ask, 'The Spanish press are not very happy with him, has he got a future there?' I think he's won three Champions Leagues there.

"All right, he's done a good stint there, but the last time I spoke to him, he was very happy in Madrid, his family is settled there.

"Where does he go from there that's bigger? There's nowhere bigger, so if he does leave Madrid, where's he going to go?

"It's going to have to be another giant club."

Manchester United are among the clubs to have been linked with a move for Bale, who has a contract with Madrid until 2022.

我前後去左十一日，可惜4月7返，睇唔到打吡，歐聯睇左西維爾果場
重要係馬德里比人偷晒D野，重要班拿貝唔收contactless Visa/Master，買唔到野
人地魯營有球場D草整個鎖匙扣賣，班拿貝無law

馬德里個police international center人山人海，排左我3個鐘

有冇見到球員？
好想同牙朗 拉隊擁抱

球員要去練習球場，果個好近機場T4，可以臨上機去，雖然係隔離但有條公路隔左
實際點去唔知，因為走果日落大雨，放棄左
至於果日佢地早操定下午操就睇運氣

宜家歐洲治安好差 馬德里 巴黎嗰d旅遊勝地

其實西班牙黎講差過鄰國，各式各樣既偷竊都會出現

公海風向變左,依兩日鞭得太勁太盡,聯合軍開始要反皇反朗了 今次你班垃圾皇狗仲唔仆街

我地又比人黑啦屌

頂我去果陣仲係得十隻盃 果陣以為張相好完美有排j,估唔到咁快過左期

我都係 個陣仲係十冠

皇區巧多人巧rich

反皇聯合軍開始成形

機票上年八月買落，杜拜轉機
27/3去7/4返四千九
去程食左四餐飛機餐

反咪反囉
又唔係今日先開始既事

又唔見你反包皮

點都唔夠反巴多,尋日個公投巴先大炒完
有時上下香討足球版,差唔多個個講皇/朗post啲正評都多,調返轉巴/花啲post都係負評
可想而知巴係幾乞人憎

繼續反朗好呀
越反越勁
再攻擊下1.82先

系
你睇下佢地燈到足球上帝

驚西比人反咩
邊隊個排柒就比人恥笑架啦

重要open jaw
巴塞入，馬德里走

我舊年去 覺得好安全啵
你喺咩情況比人偷野？

你同我去一定安全架喎

=.=

行行下街，比人撞，開袋拎野
差館見到d人重誇張，食緊野放塊紙皮係你檯面叫捐錢，下面就搜野

yc 女仔去危唔危險架
我打算年尾去

講到好恐怖咁

Ha

我係十一冠 排得整齊啲

其實好多主力都已經32歲或以上
摩迪都32
就快要好似白面咁做輪換人可能
唉,摩迪可否不要老

可能我怕死 警覺性好高 啲袋又好密實
所以真係唔覺有唔友善的人啵
不過如果想見阿朗摩迪 就要揀正大賽日子

國唔國牙維好愛包皮

自己小心d, 錢每日帶少少出街，盡量用信用卡
passport 錢放酒店鎖起佢，帶影印本出街
果邊基本上度度都收卡
地鐵盡量唔好近出口，中間位，d人鐘意得手就快手向出口走

有人太友善要小心，幾個行埋黎叫你捐錢，幫手影相，又係趁機偷野

佢鍾意個D會成日提住
E.G. 占士

兩個假皇唔洗爭
一個鈀 一個拜

點解唔比掃把多啲機會

比左啦 30秒仲想點

伊辛施高

無咁恐怖掛......我都覺得好安全
係有條友無啦啦係地鐵西班牙文好大聲咁自言自語一論 我以為佢isis即刻落車

炸你老母閪牙

now成推疤狗旁術
再播多西甲兩三年
實又多左一班小學雞反皇迷疤

和氣少少啦 炸人老母無陰功

樣樣小心，多留意身邊其實ok，可能我去完巴塞西維爾鬆懈左
格蘭納達就覺得比較放心

其實只要唔係強求直航,而家去歐洲已經無想像中咁貴
杜拜/北京/莫斯科轉機果幾條航線多數來回5000左右就有

其實剩係去西班牙
七日夠唔夠

漢莎，air France，Finnair都做到，不過淡季
我復活節假去，請少D假，就要一早捕，不過原本有朋友想Ad Hoc join，3月中禁返同一個時間都係5K1左右，唔算太過份
西班牙最煩係D巴士要十日前先Book得，但D熱門景點成三個月前就已經賣晒飛，又撞正復活節假期
結果聖家大教堂入唔到，Alhambra入唔到

唔關事
邊隊多冠軍
邊隊就會多左FANS

總之影相/簽名/捐錢/搭訕全部都係伏
行街盡量保持兩手空閒,啲人見你渣住野會埋身半搶半偷
馬德里同巴塞各有一條大街勁多遊客同時勁多賊仔
同埋小巷多到基本上如果得左手你唔會追得返

睇你想玩D咩野？我行埋山所以十一日都唔夠
第一日巴塞落機一點
第二日去下camp nou，玩下市中心
第三日join 紅酒同Montserrat tour
第四日之後坐機去馬拉加轉巴士去格蘭納達，去到成下午四點
第五日玩格蘭納達，坐6點巴士去Algeciras，十一點到
第六日去直布羅陀，玩到4點坐車去西維爾
第七日一早join tour行國王之路，夜晚入場睇歐聯
第八日西維爾市內景點，睇Flamenco
第九日坐AVE去到馬德里，比人偷野成日都無玩
第十日Toledo ＋ 班拿貝
最後一日落大雨遊下皇宮，之後返hostel沖下涼再去機場，夜晚十點機走
想去景點記得一早上網book，我每日起身先搵先plan去邊，去到一係排隊，一係sold out

我主要都係想去班拿貝睇波,參觀景點,食野
馬德里 巴塞 西維爾
唔知夠唔夠時間

西班牙太多野玩，你可以睇下有咩野你係有興趣先，之前比摩爾人佔領過，南邊西維爾同埋格蘭納達果D建築都溝左阿拉伯style，巴塞有畢加索館，西維爾主教堂全西最大，西維爾皇宮有幾個阿拉伯廳同花園，去唔到格蘭納達果個去依個都叫OK既，睇波留意主客，同埋留星期六日，因為開賽前一至兩星期先知邊日

黑咗我地isco越位入波，又推踢人輸12碼，推球證，係可以話返我地黑哨

THX CHING
諗住等7月睇埋賽程先買機票

天灰灰 會不會 讓我忘了你是誰

你個人咁衰嘅

食煙就食煙啦 唱咩歌

曾經有人問我抽的是甚麼煙
只有我知道，我抽的是思念

我想念你的吻 和手指淡淡煙草味道 記憶中曾被愛的味～道 喔喔

Who fucking care

對詹的思念

ig 掃把係咪著西裝入更衣室攬攬

我的香煙 借給你抽兩天
然後期望你心裡就有我的事
或者會變性 當我接近你一點
你的新衣 借給我穿兩天
難道要換性別 至得到你體驗
寧願接近到 當你詫異 伸我舌尖

用了一支煙的時間掛念誰

冇食水煙好耐
真男人食真煙

仲捉你唔到
死金毛MK鳩白

唉 悲劇人物

下 見大家貼歌詞 貼下都唔得

呢排食呢隻

走吧啦
最好SET回購

佢地脫毒先食
U MK

句歌詞係送比水煙王
又話自己高質 咁屆人都有

有冇人想聽我創造天地既故事

有 請有野講

近排食萬事發隻醇煙
幾好食

你唔識字

我當年拎一個仇人的身體來布置出大地和天空。頭顱化為天空，腦髓為雲，身體成了大地，血液成為海洋，骨骼變成山脈，毛髮變成樹木。當佢屍身腐爛長出蛆，這些蛆就變成了精靈及侏儒。我命四個具有怪力的侏儒支撐著天空的四角。我將仇人的眉毛則被用來造成牆壁用來圍住世界。然後我又捕捉穆斯貝爾海姆的火焰，將他們化為星星、月亮、太陽，並訂定了四季的運行。
我既仔女又取來梣木枝造成男人，用榆樹枝造了女人。男的取名Ask，女的叫做Embla。

係好多年後人類三個漫長嚴冬，四面八方颳起強勁的風雪冰封大地，沒有陽光，世界從此沒有了夏天，在刺骨的嚴寒中，世界充滿了猜忌和衝突的陰影，戰爭和惡意支配了世界，全世界的人用矛或劍互相砍殺，血染紅了大地，連盾都蹦裂開來，曠野飢餓的野獸為了尋找食物四處徘徊，人們彼此不再寬諒互助，手足相殘、父子成仇，在醜陋的競爭中互相殘殺，整個世界變得非常不安，罪惡如瘟疫般蔓延。所有施了法術的魔鍊和詛咒的束縛也都消失了。

之後世界經過一場歷時好長既戰爭
我同殘存既同伴黎到地球，我地腳下的大海湧出新的土地，一個新的世界。這片經過海水淨化的土地陸續長出比以前更綠、更茂盛的植物，大地恢復了生機。

mk 仔唔識字好出奇？

年紀大左鍾意食雪茄
一支食返2 3個鐘慢慢歎

好尷尬😅

岩岩拍完套戲尋日上左畫
希望大家多多捧場

邊個係你 我知最大隻嗰個一定係牙維

唔答驚自爆

我知

又有疤狗嬲嬲豬每個留言負皮

我比既-.-

你食煙食到波都冇得踢

-,-

其實我母語係英文
不過上黎連登入鄉隨俗打返中文

做乜學疤狗d衰野-.-

咁一係正評一係負評
唔好嘥

佢個名

返轉頭再睇 想改返已經被紅字

解釋下點解牙維變左白毛

你係咪屌過牙朗條女?

He gets old dude.

Nigga係你同鄉？

It's just a story for promotion purpose dude!

He's from Africa but I forgot which country dude.

Your rly a motherfucker dude.

球會比錢我買煙

Please open a new thread.

U can open

Am going for workout.

施蒙尼退出吧

如果拜抽羅會唔會最強保送
又薩克達又老西

Not Manchester United
Not FC

1001